[PS4/PC] Monster Hunter World [281] 油雞終於無1001

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki

日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

配裝器使用教學

傷害模擬器

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
`
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

原來完成度15得7格

要咁多金塊先整得齊套裝

屌點解我得5格

我都係7

你無打lv1？
唔知你game ac名

屌，斷咗個田

我沖涼訓了 多謝各位

係咪有兩間房?
唔夠人不如合流

新個把雷輕弩會唔會好過炎妃冥燈
無玩開唔識睇

聽日先完Sem
有無裝同打法參考

咁快無人打

除左冇得眠之外 其他完勝

近戰裝好似又唔使換？對龍騰4件似乎冇影響

試左幾場 覺得爆大角2/4格 真係隨機

唔關部分角事

聽日試槍

乜code？

help

d裝係 做插件都唔錯ge 有熱傷害無效
爛輝無套裝效果太輸洩

套裝除左對腳其他算吧啦

岩岩睇完先知有彩框

有冇心得 點先打齊d 彩框

打到把雷輕弩
有新野玩鳥

不過把野似冰多過似雷

有無人可以話我知打法點唔同左

1.爛閪必須離開一次
2.要係狂暴情況下爆角

第一點要點做

想問下新雷輕弩裝點砌

lv 1開始打會多兩格彩 個場唔好早走

咁lv1打到完？

唔夠輸出就會走
通常lv1汁完腳皮等3mins佢就會走
漏左 要爆哂所有部位一次(total 10個)
打完大團長會有提示

咁我可能真係黑過黑鮑嬌

應該真係隨機

啱啱試晒啲舊裝
的確係得有熱傷害無效嗰套可以換，會多咗挑戰者+2

分析邊啲武器要打嘅list出咗未

說好既另一個場呢

我砌左套刷爛西既

冥燈頭y
炎妃身b
冥燈手y
熔山腰y
冥燈腳y
覺醒護石
落1粒渾身4看破
加埋客製會心岩岩好100會心
其他珠我落左無傷3特射2屬解1破壞王3雷光3體2

珠位多到噴

已中，但佢冇彈節，要用冥Y?

照跟廢事諗

Ahhh... thanks

輕弩 弓

Sor原來我計錯
呢套冇弱特50%

有一把慘爪輕弩 可以用黎打散3

打爛閪弱特冇用啦
谷看破就夠

執腳毛完全唔打隻爛西會快D走

到底點先有8格虹？

留名聽日玩

咁應該好d

街場有條仆街用礦嚟眠爆，起身嗰下完全偷唔到，戇鳩到喊

留名

街場啲人lv1就咁打隻嘢完全唔執腳，係咪以為可以打贏
完場得lv2

屬解1已經可以增加射屬性彈？

想問好多人炎妃輕弩打爛輝，套裝點配？ 射咩子彈

覺醒護石

lm
今晚又要返工咁打爛輝

新post 留名

套裝都唔係每part勁，
有件匠撈體術用唔落，
係得隻腳特別有用，慳返心靜石。

但熱傷耐性都唔係話必需
係叫做打冥燈王可以輕鬆少少

我用咗嚟upgrade套擴散，打炎妃好用。
擴散只需谷基攻唔使會心，所以挑戰者變得有價值，就算打無火嘅龍都唔會蝕，以後唔使特登換石。

今晚終於有得開機打 到時見啦

早場 歷戰爛輝龍
30分鐘後開波

話時話呢隻歷戰王都幾冇意思，根本同原本嗰隻冇分別咁濟，純粹只係加新裝新武同埋加高機率
唔怪得出呢隻就話唔再出舊嗰隻
其實寧可佢真係出隻真嘅歷戰王，類似冥燈咁剩係打最尾嗰區咪得，我當佢lv3由2區開始玩都正好多

似係週年祭任

1月1限定喎 應該係新年活動
週年祭好似話1月中先開始

Push

新R8武有冇邊把係勁過原本?

畀舊石責死

咁應該唔關事，其實我連一週年祭幾時開始都唔知

其實大部份帝皇都喺屬性方面都低過鎧羅，
而火龍頭身本身啲技雖偏少但實用，熔山手腰腳都唔差，
除非你想出騰龍達人藝，否則輪輸出鎧羅未必差，而家啲裝咁勁要谷出解放3亦好容易。

如果帝皇基攻高於鎧羅且屬性差距唔大，建議用帝皇，
但如果屬性差距一百以上，計埋屬性上限，差距會進一步拉開，咁鎧羅可能係更好嘅選擇。
同埋用鎧羅配埋冥燈Y手腰腳，只要武器白斬夠長都算抵用，唔需要執著於達人藝，
比騰龍裝仲多啲1級洞可以平衡啲，谷唔到100％就靠紅煙算。

不過而家個POOL咁大，都係抽到邊把用邊把算啦

巴哈可取代武器嘅分析未

遊日

2應該係流 我認為係隨機2/4格

打埋場街場入

打咗4次先爆角

谷仔

若然屬實，即係未除衫前唔好打頭？

睇黎今個WEEKEND又可以狂打爛西

琴晚幾隊都各自試咗好幾場 流料

睇佢段野咁多顏色就知流啦

個場得6條友

ok繼續正常打

簡單嚟講，係咪隊伍夠多，就LV1齋執腳印唔打，LV5先開拖，
隊伍少就LV1一路執一路打走佢？

出門見到兩把妃冥唔拎回家玉就知4區要打埋佢地嗰份

冰盾斧好似唔錯

睇數值冰盾斧的確勁，
但聽聞強屬性超解要打中弱點先有明顯效益，
相反榴彈瓶打邊PART都有固定傷害，打頭仲有昏厥值，
所以我盾斧只用角龍+但丁(貪佢靚)，
留返啲位畀其他屬性武。

會唔會係不屑拎補給品，要使用自家製咋

我都係用開自己野

push
湊緊第二隊

手賤炸多左粒石梳

我寧願佢出啲絢輝票畀我升級原本把武器，
而家出84把全新，出DLC後又會變晒廢武，
我決定唔做儲武狂，間唔時打下，等DLC算

射斬裂咪得

斬裂會浪費咗會屬，同需要超心，
除衫後又對弱點有效，都係直接換把冰弩划算啲。

直接啲開地圖飛走

返工 不了

爆角咋喎
眠爆完射一陣都夠啦
洗乜又番去晒時間

仲缺唔缺

而家有一隊 我都砌緊裝等緊人入

搵人頂我 準備出門食個晏
有勞各位

我繼續飯後join

一陣入，食埋個飯

點解今次有四格

-1

打冥燈王用近身裝就有需要姐
我用貫重根本唔洗
帶防火衣就夠

隨機

用帝王雷弩，一次過解決以上煩惱

我次次都懶得拎補給品
全部用自家製

刷刷刷

有冇巴打可以帶我打魔獸
一場都未打贏過

有冇曲？

3pseatnukaC

見今日岩岩出走去打街場

有幾次就黎贏都比最尾粒隕石一鋪清

你係ps4定pc？
個曲有冇打錯？

PC

咁幫你唔到

就咁睇今次buff最多係屬性盾斧 雙刀
弓都係得冰同火用得過

有無場打爛輝

屬盾一定要收齊
為咗之後expansion可以解老母

梳囉

盾斧太過高手向...片手mode打10幾20幾

儲完超解打唔中就損失好大

我玩返銃槍算

收工 等夜場

岩岩出左雷弩 火 龍弓

3sNyTZrh86LX

要睇佢個所謂等同g位係點玩法
如果只係整多個級係所有龍都行歷戰王強度
咁應該而家呢堆都係頂級武器嚟，如果係以往嘅g位就
不過其實只要佢解放返現有武器可以再升級，都已經解決咗而家打嚟冇用呢個問題

其實吸血武我覺得都唔太使

睇你熟唔熟隻魔物動作lo
屬性瓶中弱點1樽打150都唔係講笑

火弓始終比上唔普通蠻顎，
基本屬攻差成120，加埋珠差距仲大，追唔返啦
除非谷到達人6，咁就有無需紅煙之便。

冰弓差60屬，但基攻多10、會心稍高，所以我都換咗帝皇用。

水弓差90屬，但基攻多10、會心稍高，應該係仲伯之間，但未拎測試唔到。

至於水、冰雙劍，除咗差60屬，基攻仲少10，對我呢啲靠紅煙、想件裝平衡啲嘅打法，似乎鎧羅會啱用啲。

我都覺得似係可以畀而家用料整嗰堆升上去，
所以到時帝皇、鎧羅，在座咁多把通通都係垃圾

我都轉咗新冰弓打4區爛輝
靠客製會心同見切7上到50%會心 打落去啪啪叫

真係好好玩 攻防一體
你習慣咗之後一啲都唔複雜
我一開始上手之前寫咗份notes俾自己睇
好認真咁操

當你解完炎王再GP擋超新星 真係爽到爆

我覺得最重要你能夠快速充能
做到無間斷嘅紅盾紅劍
根本唔需要盲解 出手時機一定會有
開頭咪穩陣啲 一跪低就中出佢
之後你一玩熟晒就會變放題

爛西武都得㗎啫

其實我XX時代盾斧手黎

而家world d 怪有d走得好快

我開頭都有用盾斧

不過nerf左之後冇再用

其實rare8以下啲武器係咪都可以拎去賣

我統槍插一槍加一炮，無壓力70傷，全彈180傷，龍擊360傷
炮類無視肉質固定傷害
可能你6支都爆150，但亦有可能6支75
拉平均傷咁睇我贏
你高手下下中弱點你贏

Rare6 鎧羅·王銃槍以外全部可賣

賊呢

我都無呢把
點賣

唔係輕弩贏左咩？

目標繼續刷火太算
皇金 武器除左輕弩
好多真係唔吸引
唔值得咁肝

呢把新野勁過火太？

起碼普通蠻顎弓、熔山重弩、角龍武，仲有用武之地ｚｄ１
我係好奇，帝皇屍套近武係咪可以超越恐暴？
會心、屬性足唔足以彌補基攻嘅差異？

火太唔係勁於火屬，係勁於無擊（好似係）

中伏 倒地衝左去食熔岩

sor 講緊鎧羅火太
我仲未刷到

輕弩無得上無擊，應該比唔上賊

仲有爆鱗r6，r7賊重弩

斷線

就算知道夠pt都唔可以吹雞叫人番黎

屌，lv1打嚟做乜 重要3貓

有冇隊

啲錢多到唔要，賣嚟做乜
每樣留一件就ok, 之後再收到見到個1字就即賣就得

我諗太刀今次得麻太爆太可以打嚟玩下

街場全部係咁，個個都好撚好打覺得自己可以一take過咁款
一出場就去追住條龍嚟打，炮又唔撚用，腳又唔撚執，都唔知佢哋做乜鳩

連登場都係咁喎

個場12個 有無人黎開多隊

屌街場D人係咪ON9
lv6都可以未全拆就解放
冇暴露報酬

3sNyTZrh86LX -2

sorry和記又斷線

夠快我覺得冇所謂，爭少少唔使咁執著，反正街場冇夾過都預咗係鳩
反而啲lv1諗住自己可以打贏條嘢唔執腳先最正，簡直係浪費緊成間房啲人嘅時間

係咪lvl1執腳印，等條龍走，一路loop執到lvl5先打？

屌，賴低我
要求增援呀
-3

冇暴怒少好多格虹喎大佬
你唔全拆入暴怒咪又係浪費人時間
都係要打點解唔打得準D拆晒部位先解放
一尾亂射就唔夠血拆

3貓

睇錯以為你講打唔晒部位(多數爭條尾)
其實真係好少入唔到暴怒，入易過唔入咁

會唔會唔夠位架

執腳毛最好唔好打
8分內佢就走

其實今次有邊把係勁?
雷同冰輕弩?

點解仲未見擴散邪教lv1 8虹片？

聽講呢度有人儲齊？

AOKI巴
我係イリヤちゃん

依度係咪得我一個未過100hr

我儲緊，未齊

有無code

爆左

有無ching開第2個場

4x37BvHixixm入唔到既過黎呢邊

爛西新場

缺大量人材

我想問打依家活動既歷戰王會唔會跌票？

-13

你pc定ps4
Ps4依家得爛輝歷戰王

應該夜d先有人

搵人頂我位

打到part3 等時間？

動畫

邊個

想問下電腦版今次FF4合作活動有冇送茸好珠

個場仲有三個位

第二隊-2

今次打未？

冇人入

有, 加多粒鐵壁珠

搭單問, 有冇pc版巴打一齊打貝希摩斯

你地個邊有幾多人？

你地狂派貓搞唔掂wo

新太刀淨係麻太值得玩下 其他就不了

個jack去到4區仲用冰雙刀扮忙

9成血都秒？

都係舊火好？

都話太刀其實係玩無屬，你見到佢唔使屬解其實都知乜事

Iceborn加個新技“屬性上限突破”，即刻KO

應該要喇
屬彈食得3lv

幫推

唉 今晚先打

油雞妹

天使senya

我估九成機會

第2區個邊點？

sorry執左雞

以家新爛西係咪冇得用斷線方法打?

4格

繼續缺一

幾時返黎打 等緊你

點解得返兩個

已join

好耐冇見

隔離房full唔full？
依家得番6個

稀客 預備好刷95把未?

可以秒殺？

唔打咁執一區得100pts 炸喎。。。

乜事得100 執咁多次最少都200

依家點 去邊個集會所

通常執到230左右wo
你有冇執d蟹ar？

同爆牆關事

乜9都執

sor 9 咁唔爆
慣左手

齋執既話唔好爆牆唔好搞隻龍唔好亂殺奇面族

唔殺睇唔到印

得閒要返轉頭睇下啲金蟹 佢會不斷搬啲掉落物出嚟

合房未

爆場會少d?

???係咪有場
夜啲join

呢邊2隊 突2個人

yes

咁執仲悶

同一個獎勵打兩次爛西咪仲悶 齋執起碼可以做下其他野

頭先差啲訓著

岩啊 可以去廁所 跟住比奇面族打死

返黎啦 睇緊個日本youtuber佢地穩定8格

究竟咩條件

食飯先88

8格

帝王風漂勁啲定原本個把？

風漂難砌裝

唔係易砌左咩？

完sem啦我屌你老母! 刷爆佢老味

希望一陣訓醒有位

大師

有無要刷既武器list?

係咪LV1只執不打？我見有隊友照打

係

姐係應該用邊把？ 冰屬唔係風漂最勁咩？

目困大師

Qri巴下一場代我位啦 我食飯

3sNyTZrh86LX
-3

有無曲 我準備上水 無既我一間自己開多個場

食完飯 coming

間房滿左

請叫我不死之senya

冇位

唔知點解要用果支槍

1血

有冇房可以打

點跟

帝王啦 可能極端情況下最高傷仲係原版
但帝王彈性一定高好多先
屬性值差唔遠
但砌到唔駛紅煙 弱點100%會心呢點已經贏九條街

件武唔關事啦 第1round都唔駛打

姐係理論上我地刷緊既時候應該用呢把？

出曬體力耳塞精靈加護

係 已經用緊 無弱特50%會心
眠爆嗰陣插埋個紅煙爽yy

有無配裝睇下

有冇房有位

新開 爆位既巴打 一齊入黎執腳毛

come

啱啱出咗去食飯，睇你好唔好彩

入左了 跟緊另一隊執腳毛

點解有人霸位又唔打
兩個打Lv5好攰

體術 Lv3 最愛菇類 Lv3 冰屬性攻擊強化 Lv3 看破 Lv7 解放弓的蓄力階段 Lv1 麻痺瓶追加 Lv1 無傷 Lv3 散彈・剛射強化 Lv1 通常彈・通常箭強化 Lv1
皇后 頭盔 γ
皇后 鎧甲 β
帝王 腕甲 γ
熔山龍 腰甲 γ
帝王 護腿 γ
體術 Charm III
冰結珠【１】* 3 強弓珠【２】* 1 強彈珠【３】* 1 散彈珠【３】* 1 痺瓶珠【３】* 1 茸好珠【１】* 3 達人珠【１】* 1

走食菇轉體5既呢邊
體術 Lv5 冰屬性攻擊強化 Lv3 看破 Lv7 解放弓的蓄力階段 Lv1 麻痺瓶追加 Lv1 無傷 Lv3 散彈・剛射強化 Lv1 通常彈・通常箭強化 Lv1
帝王 頭盔 γ
皇后 鎧甲 β
帝王 腕甲 γ
熔山龍 腰甲 γ
屍套龍 護腿 γ
體術 Charm III
冰結珠【１】* 3 強弓珠【２】* 1 強彈珠【３】* 1 散彈珠【３】* 1 痺瓶珠【３】* 1 達人珠【１】* 1 體術珠【２】* 2

唔記得覆你個cm添

海巴係咩場？

另一team打到2區

弱特呢？ 定呢套係打爛輝專用？

d y裝係咪依加仲有得打

全世界等你上4lv

係打爛輝 我唔記得覆番個cm

認真啲執啦 3隊出到嚟先lv4

18號朝早收埋哂了

所以姐係點 伸手黨求翻譯

你個場
不過有個叫Qri無反應

2個打lv5
要15分鐘
仲要玩lv1都推遲埋

我個team執埋先lv5

得3個打lv5好淆喎

我頭先兩個
另一個hr77都係咁打

3sNyTZrh86LX
-1

Coming

唉

遲左

2日只係試過1場8格

沖涼先，歡迎入替

仲有冇房缺人？

甘拜下風

帝王岩賊笛係咪好野黎

岩賊都係廢

幾時有合集講咩係勁

第一區真係唔識點落石

岩岩執完裝

LWRFFKXCRuG

而加執毛

唔洗落 落石哂時間
除非第二場1區破唔夠部位

我通常執到話佢快將離去就會落佢石 射佢炮

Sorly巴打 唔係幾識玩

要不停加快
趕其他team進度

唔緊要，有幫手放大G同唔貓就夠
以前野街我成日一人打Lv4
唔爆尾姐

打埋呢鋪抖抖 眼訓同要食個飯

咁有無邊枝好用要刷？

其實要點執毛
以前唔執開毛
一直跟住佢就夠？
好似都執好少咁
點先有效率

點解街場d人咁都可以3貓

梳

第二場一區可以唔洗落石拖長時間

宜家開機 邊個code 有位呀

邊個wonderboy 點解要企我前面擋我箭

癡孖筋你地咁多爆G既

海綿巴試下等佢覺醒左先眠？成日好驚佢未覺醒就爆角

勁驚佢死

唔驚 一定爆

好似唔會
啲巴打會怒埋先
一直想試眠麻暈一套過

我都係咁打
不過多數未麻就死左

我就係想一set 過 有你控場好方便

LWRFFKXCRuG

4區爆部份角又中8虹

佢點都會嬲
如果嬲前夠傷會鎖血 嬲完掉石仔佢都死
如果嬲果陣未夠傷 你夠傷果陣就會爆角即完

lv4唔係盡量打多啲傷好啲咩？

d傷留返係2 3區打都ok 返正都係等佢除衫

收到

thanks 咁我唔使就住就住打

唔打，淨執好似好少
定係我方法錯咗

唔夠人 暫時得2隊

蟹個d有冇執 同埋唔好殺奇面族 只殺黃金奇面族再執佢d掉落物正常一場執到250pts左右

4隊人去執都係得lv4?

爛輝唔係用雷咩

要執黃金碎片㗎

都唔關你事啦 個房16人 要4隊先上到lv4

下場試下先
之前一直打街場

好多人唔識執

要搵返之前post既攻略

4隊上lv6有突 正常黎講

所有掉落物都執喎

一號場另外兩位巴打打唔打？

唔係好知自己做緊咩就係知要汁野

-3

黎緊

full左

LWRFFKXCRuG

2號房

唔夠人開第三隊？？

正常3隊應該都要上5 ，Lv

-2

好認真執先161pt

即刻5lv啦 你班友一直hea執

差d唔夠時間打
嚇撚死

有無團跟

全部舊r8

我都係甘上下

多到喊

你地個個都好富貴, 係咁爆g

試下調查員護石先
可能有加乘

我地頭先個條唔識甩皮

打左三場就出火太刀

點解得我地兩條友打

兩條友都兩場就17lv

2號房lv4 緊，有2隊1,3，等埋出黎就lv6

仲開lv4 托jer

賣武器一鋪都10萬

280

262

好似好多鋪冇種過野

我次次都170左右

唔齋跟住條龍 後面有好多野執 金色奇面效捲出黎都有野執 多d留龍下金色奇面族啦

錢可以買爆菇/爆魚?

最主要pts既來源係啲蟹仔

有周圍走，不過啲奇面唔多變金

好似要打下佢先跌碎片 有point

長期-2

多D返返去前面D腳皮 會有好撚多碎銀比你執

又斷丫

我返集會等你地

有無爛輝長刷團

補唔切

yes yes yes yea yes yes

舊r8好易出，新好難
但新虫棍已經出咗4把

中左風漂

用笛你哋有冇用？？

出左半打火弓，把撚咩

一把弓都冇

斷線斷到喊

你咩台？

得番2 team?

hkbn

新麻斬斧應該好唔過舊果把?

同你一樣冇斷喎

缺人

得返2隊

1支弩都冇

其實有無咩大獎

都solo姐
唔洗自切既

3sNyTZrh86LX
缺一隊半人

有把風漂 有把冰弩 未研究有無用

家下轉左去pccw, 希望好d

-1 丫， lv4

邊位師兄邀小隊 滿左
入唔到

我都入唔到

你地幾多人

海綿巴我停一停先

連登團真係好有效率

無問題
3sNyTZrh86LX
仲有空位

完全係虐殺

岩岩滿 但好似有人掛機

可以上線了
有冇團有位

裝備箱得返26格

full咗sor

你r6都草？

咁多留

我400幾

睇一睇原來我都係淨低30格

total幾多頁？
我第27頁
一樣有草lv6武

只儲有用

兩間房都full左

好似冇上限？

新果把岩賊盾斧 超解44x +9x 6下 未計爆破傷

呢把好有可能代替到角盾斧
想刷呢把

榴彈瓶？

特屬都係榴彈瓶

打貝貝一流

有冇人研究到點先有8格虹？

大團長出聲就8虹

兩間房都滿哂?

上場執到244 今場得155

唔射仲汁少左wo

咁點先會出聲？
會唔會係要扣血扣到一定程度

啱啱刷到 低成108攻 無無擊
不過會心高50%唔知得唔得

咁射爆佢地

剛剛中左

食會心已經差好遠

中咗麻盾斧，未中岩賊

打咗成晚未試過8格

超解食會心？

係wo

斬落去個兩下食 都好高傷

打足成日 得一把雷弓似樣

其實無擊對超解無乜幫助
長藍
又爆屬
正會心
唔知易唔易出白斬
綜合輸出應該唔差得過角盾斧

我無打奇面 但打左會點

等奇面變咗身先殺 因為佢地有機會會掘地掘舊飛散黃金片出黎
你殺咗就等於少咗個10pts既機會
但臨離開一區前殺哂佢地都未尚不可
而且爛輝無經過既地方貌似佢地係唔識變身
另外其實唔止爆裂結晶 好似你係嗰度執到既投射物都可以秒殺佢地

冇講點先觸發到

屌邊個on9射斬裂打醒佢

打4lv唔換冰武打埋佢果份都算 仲要射斬裂整醒

有條友係咁射

好on9 醒果下呆左

我覺得爆太快會搞到大團長講唔切句野

鳩估

試下狂暴咗之後先眠/唔好眠？

trytry

打完出黎無晒人

唔眠無用
上局Lv5試過

我發覺個room 一full
我就好易無故斷一斷
但我個network 係無事
其他drive 都connect 住
有無人都係甘？

睇黎唔關太快爆角事

試下嬲緊眠佢

呢個更加無可能啵
嬲嗰下大團長無出黎已經決定咗啦

刷埋把雷輕弩就收手算
都唔知想要咩lol

係 大團長冇出黎跟住卒仔講野就決定左冇8虹了

其實係咪random架咋

試下4區騎鳩佢
今晚未見過8格，得7格

5屬弓 5屬+爆破盾斧 5屬雙刀基本上都要刷

因為有人同你撞橋
又或者係有人做左你條橋 佢走你就斷

岩岩試過
2格

digital 都會撞？

聽人講係nat問題

oh no
即係無得攪。。。。。

執蟹仔係無寫pt個啲？
周圍走有白點個啲？
新手一問

仲有冇位打輝輝？

蟹仔行去地下啲金塊會搬嘢
執搬住嘢啲蟹仔

去海綿寶寶個組頂我

你地諗住刷到幾點？
我仲好精神

刷到散ban

無寫有pt所以少執
原來要執

街場lv1打到去四區，但又唔眠爆過一take過過埋佢，都幾難明
係唔想一take過就晨早唔好打隻嘢啦

入緊

強者

蟹仔行李2pt@1
金甲奇面5pt@1
好似係

我已經連續打左13小時

發覺用大劍斬角好爽

聽日先做強者

我3點到而家
食飯都刷緊

彼此彼此

帶滑空衣 4區玩條柱

熊貓寶寶隊-1

Join

6個字粗口名 入咗

頂慢咗

sad

有隊有位可補

撳OPTIONS

嗚呀 打左兩日第一次見到呢個畫面

第一次出倒八格

#507

我果隊-2

入呢個code 我果隊-2

-1 now

仲要送把麻斬比我
歐到唔敢相信自己隻眼

大團長有冇講野

大團長終於講野

今鋪打慢咗 大團長就忍唔住要講2句

全部有8格？
利申：8格

我都8格

我係4區打慢左 無即刻眠

拎鎚仔打爛輝？
似係嚟呃飯食喎

冇人開任？
係咪WEAK?

點砌
我而家搞到超解700 但瓶就得69

3人嗰團點搞

爪帝唔俾人入任

唔夠火力

得番兩隊係咪應該1LV都照打？

睇緊開場動畫
你接咗任 冇得飛

仲打唔打？

有無位多

佢地唔打

同人試左2場都有8虹格

都十幾個鐘 要休息下啦

得返一隊 咁收隊啦

我黎左冇耐

要打可以入街場集會
再自己開隊打

橙

我懷疑係要扣到佢一定血量先有8格
你地係咪係咁合大爆G炸佢？

咁聽日再打

唔係 要完全唔好打頭 連頭既黃金都唔好打就有

我同人打法 係lv1汁到佢走 第二場四區前都唔會打到頭 大團長就會出現講廢話

頭先我地打左都有8格喎

先2場就咁肯定

試緊第三場

唔爆大角黃金 咪冇達成度17lv囉？

有無位呀

我仲想打

有 頭先發現 打第二場 要解放前爆晒部位 頭先爆少左個右前手🤦🏻‍♂️

有冇場有位

我地是但去個街場集會開一隊？

好 我想繼續試下 出多2虹格條件

我想試係咁放爆G落石扣佢血 睇下關唔關事

暫時 我試到既流程係 lv1專心汁到佢去走 跟著最好lv6 第二場要爆晒除左頭以外全部部位 加累積除左頭爆10次 比佢入多d隧道重生d野 4區前都唔好打頭 到左4區眠爆 大團長就會出黎講野 講完爆埋角就有8虹格

係YOUTUBE是但搵個台有位

入左街場

訓耐咗

豬

狗

深夜場
6km8 Lyxf kLhy

6點鐘 .gun

自從貝貝就棄game.

留個名先,
有晨操團既話預埋我

早呀小王

話說俾奇面發現入紅圈而見唔到腳印既問題
好似可以用威嚇黎解決

有無早團

6ZbBKtwcFAav

咁早有幾多人？

係咪二區先爆角 定係一區爆角？

係咪有新歷戰王

大家俾少少走位得唔得
碌一下貓一件

係咪有場打輝輝？

有冇得較private呀

Sorry

Done

想john

4弩 op

好似無晒位，
如果我開多個場有無人一齊打？

有

我開多一團 差兩個

你果邊係咪全班巴打黎
我果隊執緊腳印
D人係度打隻野

6ZbBKtwcFAav

休息，請接力

我頭先都有個用恐暴雙刀係咁打

JOIN

38xjui2hXsYY
Lv6 -2

過返黎剛剛嗰區？
有團差一個

啱啱開始咗
呢個有private

係咪-1？

Come

你係邊個集會？

頂，岩岩有人入咗
呢到依家得2團
另一邊幾多團，不如夾埋

另一邊都係10個人以上
不過頭先玩左場3個都唔熟路

屌，一個打lv6
個hr112仲要4區打醒怪
有驚無險

砌完裝上水
不如開過新場
老手&識打限定

邊個
伏黎
無輸出仲要貓
又打醒眠爆
hr112太刀連體3都無

或者見切流唔用體3

最少4
基本5
唔夠火力爆唔到好慘

你唔早講
頭先踢左佢

我去食飯

唔好打咁快thx，出面等緊你地出黎lv6開打

未打得切字

出面夠6LV?
咁我唔執腳印架啦

4lv

仲有隊2 , 你地跑晒去打4做乜

咁4LV同6LV都唔係差好多既

得一隊

去38X果個

有兩條友掛機霸住個位

呢個真係

你係咪黎？
唔黎我開波架啦

唔喇 想分流 搵人入D黎

打爛閪都死幾次

去練下技術先啦

仲有冇位
瞓晏咗

好唔掂

好恐怖 小心

暫時十條友

我嗰隊正常

依家策略係四區即眠定嬲鳩先眠

嬲左眠唔到

記前日打咗幾場好似係嬲咗佢先訓

下場join

等你

刷佢老母

留位
我過檔

大家揾到8格方法未

你果隊爆晒喎

又炸佢老母

我估由頭到尾唔好打頭 lv6 爆夠10次 部位要爆齊除左頭

滿左

不過見人爆頭都有8格 今晚再試

比人入咗

我開個新 你入唔入?

好我嚟

你地洗唔洗禁下個農場先

新場
老手/識打者歡迎

點解海綿體ching爆g可以扣到595

pish
暫時2隊

炸彈客3技能

唔係乘1.3咋咩

會唔會lv6有乘

加乘

你試下自己放番個就知

岩岩好2隊冇人多？

有冇簡易歷絢流程？唔該

突一個 執緊lv1

有無pc巴打 可以一齊玩

好似可以開多隊

同之前其實無咩分別

參加Lv1有2格

Yvonne用片手

有冇位

依家得3隊

我地呢邊3隊 突一個

我有d想踢老男人

轉頭返

咁係咪要多人執腳皮到lv6先開打?

如果有人白撞/亂咁黎/狂貓
歡迎報告
即踢

爛輝正攻法介紹
集會全體合力，第一輪推高追蹤等級，第二輪輕取大角，無限loop。
16人情況下一輪約需12～15分鐘不等。

推場篇
應該推至幾等？
平衡推場及攻略時間 5級應為最高效益，即1950pts
及後依人數除開即可 例如16人情況下每人只需120pts左右
再依下述推場方法 只需約6分鐘即可歸還

如何最快推場？ - 推場效率直接影響收割速度 煩請細閱
無須落石開炮 破壞部位
一概無助推高追蹤等級
切勿攻擊尚未變身之奇面族

落石 採礦只能增加調查點數
推場需要的為追蹤點數 如下圖

追蹤點數來源有以下數種
- 爛輝龍腳印
- 飛散黃金片 爛輝龍於洞口鑽出 及奇面族變身披甲時必跌一塊
- 被飛散黃金片吸引之行李蟹 執拾其行李 無須捕捉 披隱身衣靠近可以避免嚇走蟹群
- 擊殺鑽地後變身的奇面族 執拾其掉落物

循此法13分鐘應有350~450pts或更多
惟任務中無法得知拾得pts數 只可憑經驗斷定是否執夠所需pts

執腳印參考影片 建議加速觀看

攻略篇
流程扼要
1區
- 依出生位置炸石
- 不落石開炮
- 先爆胸 其次前腳 不建議破壞角金
- 拾滅龍石待用
2區
- 先破壞角金 利用倒地空檔破壞其餘部位
- 剩餘時間回家玉補給 換裝
3區
- 不落石
- 破壞大角一部分及尾後停止攻擊
- 扔滅龍石加快其轉區
4區
- 隨便打 反正不能斷線

細節解說
1區炸石有何用?
爛輝1區有3個重生位置 不同位置各有其行走路線
炸掉擋路石頭 控制其行走路線 加快進程
以下為參考圖 紅圈為爆破處

1區不建議破壞大角黃金 落石開炮的原因？
爛輝倒地後難以破壞胸及右邊部位 除非事先分工完善
否則只會浪費時間;
5 6Lv情況下 落石開炮傷害過多 難以控制落點 使爛輝部位未全破下解放 落石倒地亦大大拖慢其行進

3區又不可以落石？
不少人用落石方便爆尾 但此舉大大增加其於三區逗留時間 滅龍石亦無補於事
3區破壞一部分角及尾後 再對其輸出已毫無意義
無謂浪費時間 來不及爆尾就留待4區

滅龍石作用為？
滅龍石作用為打出硬直 把爛輝從3趕往4區
或於1區趕爛輝龍前進
滅龍石可透過踢下圖生物取得 可見於1 2區

祝各位早日畢業

一開波得兩條友爆得勁慢
一路打先有人入黎
最後打成10幾分鐘
爆角果度都有4格

我仲諗住食完個野改改篇野佢

太刀裝應該點砌
爛西刷邊把太刀

me 渣渣 sorry

-3有冇大神carry我呢個新手仔

唔記得咗爆尾

仲有 掛機都踢

sor...

senya在嗎?

仲有1位

nb6hfdcZd62
-1

天使

想試1區俾啲傷害佢打郁佢等佢行快啲

跟返以前炸路好似快好多 試多幾場先

大劍個位CHING

頭留返二區爆一定係最效率

跟以前個打法會唔會太高傷爆唔足10次部位？

一區路照炸部位照爆 但唔好爆頭

炸路講緊跟返以前炸法唔係全炸

我見人可以一去到2區就解放
跟住入3區

以前試過呢種打法但唔穩 而且要lv6

仲有冇場，次次一隊硬係有個死3次，完唔到場

有無場

有冇場

如果我開場 有無巴打一齊執 有我開

Gogogo

Set private!

jkdQp6fekRa

重開 我改過一間房

如果有人派貓 開佢名我踢

差左打疾佢個下我黎

我WEAK
搵人代我

好 但好似要打疾唔止一下
啱先好似仲慢過1區爆咗角金嗰場

唔係不嬲一下？

爆角個場好快狗沖左落2區

要試真啲 朝早打咗啲3 4Lv街場
發現兩個人射炮兩個人爆部位仲好
要係傷害 (趕佢落去) 同 爆部位之間攞平衡

二號房

踢左個掛機 而家-1

入左

試下砲

all c freeride 1 round

可以搵人頂我

係呢 一下真係唔夠 啱啱已經6Lv
估計同變咗歷戰王加咗血量有關

出左帝王輕弩雷

nb6hfdcZd62
第4team -1

得兩team?

暫時係 一號房爆左入唔到

仲有邊到-人

每次得一把半把新
分分鐘要全賣走
先刷到一半4x幾把
幾時有岩賊盾斧同雷盾斧
盾斧其他都有啦

請問一下有冇技能熱傷害無效可唔可以令絢輝向下噴嗰啲熔岩傷害無效？

我連一把新野都冇
你就好啦

招技無咁勁 亦都無啲咁既技

感謝解答

push

二號區 -2 可以組三隊

尋日得一次8格
今日見都未見過

依家開機

滿左人

好似咁耐都冇人講邊把武實際真係有用，連巴哈都唔多覺有post講，個個都喺度盲刷

邊間房要人？

comming

得一個位緊係搶手

仲有冇場？兩個場爆晒

無野打，又齊人打呢個
打住先姐

無哂場打

二號房都滿埋

唔等我

呢場執腳 下場打個場比返個位你

329pts

我都入左第個場了

我啱啱240仲以為好多

有位

正呀有攻略

睇推場篇 攻略篇唔適用

好多人掛機？

應該係等緊入面兩團出黎 再出任

2號房 -1

一齊執上6

乂亻隊-1

邊度有位

解爛西好lun爽 3xx+3xx+6樽234

Aoki巴打 個下點解會貓

on9死
2區太近爛輝

終於出新武 但垃圾

冰弓你在哪

98把你刷剩好少？

好耐冇見過未有既新武

6x把咋

2區爬上左邊打舊金 係咪仲好
又唔會碌中 剩係避噴

但上咗去好難瞄準啲部位

隻怪碌收刀飛撲就避到

咁快 我依家場場都冇新武

二號房交比你地 我休息一陣

得返兩隊

一號房咩環境？

一號房應該會有人回流返黎

食飯時間 可能少d人

我9:30再上水

間房頂唔到 我今晚再開

我應該5x左右

乂亻本人退場先 請替補

個場交比你地啦 我9:30 再返黎

我都break下

得返2.5隊

nb6hfdcZd62
-4

夠近的話
係佢格勒底反方向碌一碌就去咗佢另一邊

好多吔飯

南，海巴過埋來？

今晚冬至 應該夜d先多人

你地過黎啦 我hold住間房

係啊，打咗一個下午

食足全日已經飽到唔想食晚飯

已經滿左 好多人

有冇房？

食完飯join

食個快飯 返嚟繼續刷

食完飯繼續！

食完飯可能無位

差20把

甘快

歐洲人

大白洋腸

個盾磨死我
收唔到武
轉身衣都無用
兩次都係咁

地火轉身無用

岩岩俾佢一嘢拍死

著耐火衣好過
少咗4格

無位了?

Sor, 原來會打中, 見打左咁多場無野以為無事

back 邊度有位

入我隊 -1

下場replace me? dinner

....屌你

熊貓寶寶3貓

sor

比次機會

食m記先 haha 一陣玩

執腳印啦

寶寶黃牌一次

有無邊到有位

以後唔敢了

應該無得lv6 要lv4爆角？

lv4都打到

啱啱食完飯先得閒數 都打左64把

出左D咩 有冇武器整合

大家係邊個場？
仲有冇位

有邊個場有位？

nb6hfdcZd62
黎開多隊

thz

屌又3貓

滿咗

Sheung

有無場！

ELwRMshAfZk 2號場！

ELwTMshAfZk 2號場！

入緊了！

推！

雷輕弩祈願

快d入黎執足跡

大房-1

剛入

快join

nb6hfdcZd62
第4team-1

-2 team

push -1

個曲唔多對路，入唔到

仲有隊執緊 唔等埋變lv6?

完來係爆左

唔想等

南爪救我一命
岩岩爆唔到角我就會夾硬畀佢燒死包第3貓

8格有飛雷弓 食飯先

copy上面個喎
可能full咗

見到你比火燒緊

Lv4其實夠打

好

我果隊缺一

屈咗係死角無路走
咁岩佢又噴呢邊，嚇死

差一隊

執住腳皮等

-1team

jackbb .你套裝...

ok入左

係咪都係無8格結論?

講多次 如果有人白撞/唔合作/派貓
一律黃牌
再犯踢

都係 -2 team

求carry

岩岩入左

帝王雷輕弩點配裝好
用落無炎妃燈咁順手
配返個彈丸節約？

琴日同朋友上左2場拎8格方法 lv1汁到走 汁到lv6 第二場 唔好打頭 加爆10次部位 另外要爆晒頭以外既部位一次
最後就會有8格

不過睇片見人爆頭都有 我自己同熟人打完全唔爆就連續兩場有8格 爆頭街場淨係試過一場有

我都想講好彩爆角

食完滿哂

如果又3貓 我驚你食唔落飯

jackbb 黃牌

中左冰盾斧 冰弓你有何方

我覺得8格應該唔係隨機
今日打咗2X局，無一局8格
機率無理由咁低掛
應該係有特定條件
星期四晚刷咗3局有2局8格
唔知兩日分別係邊
感覺係第一日啲人近戰多
今日開始公式化
唔係輕弩就重弩

今次最緊要刷邊把？

高攻d但冇得邊行邊射, 都幾大鑊

3反動冇問題wor

係喎, 太耐冇玩, 膠左添

每粒平均高 5-10傷 好野黎㗎

i am back
我開二號房 有無人join

nb6hfdcZd62
-1 Lv5

2 號房

我執緊裝

中左援擊輕弩

Pish

你3區例貓

又要派黃牌?

刷太耐會眼訓
所以要加強緊張感

1貓姐

又缺一

其實主因係我成日抬頭瞄落石位
想3區爆尾，唔洗4區前後走
不過隻怪攻我，有時睇唔到避唔切

岩岩想入黎又滿哂

有人補咗位了

入 有位

係我 但個場有人afk既
依家-3

我踢左

2號房

缺11人

有位了-4

終於有鎧羅火太
可以收工

有左冰個把盾斧歷戰黑角無曬難度
解落去一個瓶251

2 號房

執完裝 打得

再-3

入場啦aoki巴

原來最後3貓會得一格彩虹

應該係冇參與lv1+達成度唔夠lv17？

join我果隊

Luke巴可唔可以唔好用雙刀打4區

雖然我知道雙刀刷背好爽

巴打可否分享下點配

2 號房

luke巴同我套裝一模一樣

點解有兩間2號房

我淨執左套打爛閪咋 打其他龍既裝仲未砌

差兩隊呀

呢把好過妃冥係因為可以射雷光冰結

會唔會Lv1就要爆一次角
或者要打到第幾區
或者已經要爆10個位
先有8格
唔可以淨執毛
今日玩執毛未見過8格

我都係想執套打爛閪用

試過執尾一場打一場出8格

唔係呀 我試過8格
雖然唔多得2場

聽日開始禁雙刀

出左 帝王麻太 帝王水弓

屌，打街場真係一肚氣
輸出低，剩低1貓都要用重弩畀火燒

連登場已經最快
8+8一轉

入咗，但無隊友

我今日未試過8格
會唔會其中一team lv1打到爆第一次角
或者其他條件
就會成個集都8格

呢套我打1-3區用

堆y之前全部無打

唔關事 正話打左4場
執毛個場無打 打個場我有睇住 入第二區個下大概破6 7個部位 之後解放
第三區破角破尾
有2場八格

入左, 有無隊缼人?

雙刀同弓差1兩個

冇冥燈y裝不如用冥妃輕弩

真係唔知
可能真係黑仔到爆
未試過8格

要打兩場先有寶真係好痛苦

用太刀打個兩位ching

巴打咩rm

coming

wait me

撞鬼，咁快就開始無新嘢
BTW，休息先

咩rm？

nb6hfdcZd62
我個team準備有人weak

房

我入你到啦

晚安 聽日再刷

大家每team啲人武器點分配

輕弩

我見3個輕弩都快，但街場啲人通常都選擇爆角先，都係兩場搞掂，同埋都入到暴怒狀態，有次仲有8格

我都想知點先有8格
但係應該唔關咩武器事？

每日約1次 做到8格

係
如果真係隨機既話，個機率都幾低

998

我都唔知點解，有次係lv4 win有8格，但都同平時打法一樣

999